愛上一匹野馬 可我的家裡沒有草原

這讓我感到絕望

佢D歌真係愈聽愈灰…